# project_pitcho

Une application qui permet a son utilisateur de choisir un eleve au hasard dans un fichier

## Screenshots

![picture](screenshots/light.png =480x)
![picture](screenshots/dark.png =480x)

## Latest build

Le dernier build en date se trouve dans latest-build